[IOS]白貓project195 食住Royal級牛扒睇4周年生放

支持

回歸白貓‼️‼️‼️

射左好多

lm

RJ叔叔

AGGER

白貓返生

幾時都講太監真係做到野

唔玩都課金

個look正常左 似返個IT人

想當初岩岩出黎個陣真係好柒

應該受到666666666爺做形象指點

chun gor

有冇方法可以好似賭神咁勁

1990 意大利 2–1 英格蘭
1994 瑞典 4–0 保加利亞
1998 克羅地亞 2–1 荷蘭
2002土耳其 3–2 南韓
2006 德國 3–1 葡萄牙
2010 德國 3–2 烏拉圭
2014 荷蘭 3–0 巴西

2018 大！！

獨到分析

神父返黎未

寶寶叔

倫敦金使用金句

「一晚盈利9萬美金，又要諗吓點奬勵自己」
「維持呢個氣勢，每日都要入一球（100萬元）」。

第一句賭神成日講

學到嘢

倫敦金呃你十年八年 賭神呢個禮拜d tips 9成勝率
連佢自己都驚

係ifc等左你成晚

=.=

佢d tips咁突然 唔係成日跟到

weak

00:00 歐霸盃 哥本哈根 -0.5/-1
眼訓所以訓先

好 聽朝數錢

有無凍親will仔呀

新post留名

夜媽媽肚餓 食個脆弱雞翼餐獎勵吓自己先

整隻黎好無

好

請食飯啦要

差d搵唔番個post

@黑劍

漫畫 小米菈先講到啱啱見倒喵丸
幾時先打完奇美拉

成日睇d打架片都係d後生仔比阿叔打柒既

廢青

唉屌 賭神又唔早啲出黎打救世人

哥本哈根

跟到 又然

成個戶口得番profit

有排 奇美拉篇好長下

賭神又勝

靜左

幾時先動畫化

點解最近咁少波俾賭神carry我地

你想悶悶地咁贏 定過足癮咁輸

有賭神輸嘅機會係零

我齋望事後 呢個禮拜佢比廿幾tips 高達9成勝率
我有跟到個5,6場全部贏

我都跟得5-6場
其他瞓咗..打緊牌..LOL緊冇睇
贏少好多

有fd打牌挽lol

有FD瞓教

有女陪瞓

又勝

今晚出新限情報 聽日又要抽
唉 不過出咩都無所謂啦 反正我咁黑仔都唔會抽中
Never Lucky

死撚開啦

唉唉又發功

狗黎

梳 侮辱左狗

冇石唔追

公廁

想屌

入黎仲以為有royal級牛扒睇
牛呢

royal級出櫃機

鳩比級鳩毛比

ms 30抽得隻詩乃

never lucky

先生叔又勝

唉唉鬆

30抽得隻G + bitch

MS有咩好玩

渣高達

曾經的巴基

又點啊 賭神叔

識郁既天使

差勁叔差勁👎

收得皮

賭神又贏

Royal級鰻魚

又典啊蜻蛉叔

我都想餐餐食好野

原來仲有人無食好野獎勵自己

冇

30抽 一隻5星都冇
人黑真係唔同d

屌哂你地

另外兩隻樣衰到拎都唔想拎

得亞絲娜

都唔知去邊到食

一關5石, 點都要打埋

又係帶土

窮撚食呢啲

我都冇賭

IKTFB

寶寶

煮直

寶寶&寶寶又勝

等寶寶3點

你夠唔夠膽成功

出前一丁正喎
好耐無食

帶土食開囡囡手作便當
一係就去開ROYAL級餐廳

成版藍面法老

非洲人食開樹皮
出返去先

論文叔又勝

邊個

膠層

ms 250石齊set

On9

OK............

一抽

你地D法老又一抽中凱旋..

jj又勝

走啦

好撚戇鳩 自己就日日饅頭

我明

從來無LOAD過

Load左都冇中過

正呀 今日凱旋係三星pizza一件 皇恩浩蕩

一陣我就去屌沙霧

屌你老母呀, 咪亂黎

對腳好正 J咗好多次

冰滅都唔是好難姐,拎磚武都秒

又一day

煮席

明天係咪會出狗仔？

係咩 棄咗驚太耐 冇留意

我見狗有賀圖

......

偶像🤩蜻蛉叔

賭神癲咗

數錢數到癲咗

呢D機會

我又想獎勵吓自己 陣間食咩好

爆丼
請跟上賭神步伐

好多聲優都有比賀圖

島

襯限變未甩頭玩多幾場先

HaJor

男豬隻手
唔怪得女主殺左佢

middle is who

佢隻手喺邊

光王二號

二奶lor

撩緊個西

新角編號追加︰11004010(男大劍)、21105070(新職)、21105080(新職)

男主就爽啦 晚晚3P

斷咗

睇咩解檔
等今晚生放送

兩隻3星黎 帽事既

又邊位 好似幾好屌

水瀨叔 黎

得3位數石..即係唔氾抽今次4周年

Jj叔又勝

用2位數去勝

3+2
5位數石

笑看他人看不穿

襯宜家得閒推埋個3島nm先

是咪十一點有得抽

講笑
挽留

我捨不得你

呢條友仲有島 兄弟 狙擊佢

推晒島, 島又RE埋...NM都RE埋, 迫鳩人課金

課白貓

多謝課長支持白貓

獎勵自己

唉 出黎做ptbf算

小妹即刻幫襯

唔接男人客

幾錢Q 禾絲來

我絲打黎

蜻蛉叔又勝

得咁少圖可以合埋

wt

禾刀系屍da

寶寶屍打叔

賭神請唔請跟班

請 但唔請有鳩tb

請巴士司機

男豬大劍 女主公主新職

出藍主2 唔破天荒咁勁 就不了

唔會勁過限變
要勁抽限變

個局長人格又幾好玩wor衰鬼

咪又係DBD

250石準備中周年限

gun

跟
要成為賭神要由嗜好跟起

ho big rain

ching sick rain

咁你獎勵左自己未

獎勵咗自己課咗2pack

今日有3場波
又有得聽賭神教誨

沒打算買 休息下啦日日都賭咩？

G持 悶悶地咁贏

病態賭博的診斷及諮詢必須由相關的專業人士進行，如你懷疑自己或親友正面對賭博成癮的情況，請立即致電「心瑜軒」多重成癮專線 2827 1000 ，與輔導員聯絡。

好啦咁

今次生放冇白銀份

7仔要開OT

食到氣流

唔記得用啲藍劍

會唔會有雨宮天

噗

牙銀去左做鴨

666666666爺

弱智妹

打完j先睇生放，定一路睇一路打？

對住米拉都打得落
好彩世界有清你呢d人
地球先咁安全

咁重口味

一路睇一路幫女朋友打J

rt

過9萬之後每1萬送1抽

open gun ac
want how many rt?

送凱旋就話姐

$#宣佈

執笠

一次過晒冷 要WORLD END了

米拉個終於解凍
幾耐冇出場

Mira 嬸嬸

哇屌,中村變左mk

太監今日個look同第一次見佢好左好多

MK毒撚

咁都mk 驗眼啦

剃左新頭靚仔左

中村又想謀朝篡位

我齊角既機會靠你了

梳,未見過你冇得對比

米拉

右2條女都好耐冇見過

“上限はなし”です！

無上限呀！
大陸仔做野未?

差勁叔又勝

做乜撚野

好柒

個女主...睇完要洗眼....

好似好重

無仙氣唔好cos啦

點解唔cos男豬

笑撚死,隻熊都神解左,終於識郁

Show Blocked User - 黑劍

仲有一個吉位

唔係想播到12點掛

好出奇

神威好快做vtuber

茶4投票結果

雨宮天

女主神気

隻熊坐唔到

wa 毒撚P送多多嘢

呢d先係做野

偶像布歐叔🤩

一有毒撚近鏡 就有黑絲睇J

瘋狂刷rt

食緊飯架

大西上live

又請搞笑藝人?

叫人淘寶轉推啦

你班廢柴同我努力D刷rt 唔準停

我過一排返黎收野

5毫1個

馬場係咪死撚左?太監話個rt無上限唔理咩方法都無所謂?

刷左17000了 用贏左既錢去淘緊

又羸

因為最後同你預告執笠日期

$#車頭相都準備埋
最後係唔撈

唔好呀

早川bb好撚正 好想同佢做愛

應該節目後就fadeout佢張相 同山本一樣退位整新驚

射咗好多

搞笑藝人成日大叫真係好煩

菜能

一人幾十抽不是夢

F5一次升咗三千

無限角十選一

行月卡制

推爆佢Twitter!

狗

汪汪入學

鳩比又勝

永遠上得未

D女咁樣衰

汪汪

性女

入埋d辣殺角

Sex girl

正

壓倒性

我wifi

丫！！！黑絲腳！！！

我要射喇！！！

雨宮天頂住呀

10500

luka

地拖又勝

係街沒睇

地拖入學！！！

屌 永遠都係入唔到

一ZOOM去毒撚度就J

子安入兩次學 公平咩

神威做咩達姐上身

咩叫RT

公平

勇者都有第3

轉推

諗起子安喺賀圖話想全職制霸

twitter轉推

雨宮天啊

想要SOR呀娜

Oh ReTweet
Rubbish $# bully me ng sick engalish

講新限未 唔想睇個死肥仔係度做馬餾戲

仲差咩職

成三粒鐘
邊有咁快講

雨宮天！

愛夏

呀SA贏

頂呀 我隻藍拉打呀

再見

大哥

帝國弓

ar sa對腳

阿sa

世以子！！！

好唔吸引既陣容

agger
除左mk仔無隻想要

比較意外係新限變個弱智妹竟然上到頭三

得帝國組有性趣

最後果type都無咩揀

講錯仲有聖女

早川bb摸緊自己對腳

我都成日摸

抽佢老母呀

我全都要

真扎！！！！

真扎

雞扎

札呀呀呀呀呀呀

丫！！！

g

真礼

扯咗！！！

真禮

已射thx

好想屌

聽聲都射咗

內田

G

個妝唔掂

痴撚線 一開聲就扯到硬哂

又beef

射左好多了

嗲嗰吓射咗

換底褲先

依家先四萬幾收皮啦

唔想睇呢條柒頭呀

搞笑藝人出黎報數個感覺就好似睇緊東華保良班總理出黎收支票咁

焗腸點做嘢 咁耐都未10萬

真扎搞到我停咗手 等等

雨宮天唔入學 唔刷了

有冇翻譯

道場更新 又有石了

有

ng ho la

re島先叫醒我

54.....多撚謝

54+alpha? ??

例牌 巴龍道場
等左好耐既 premium
界面? game以外
town快d 唔識

神解

咁快神解

永遠終於有神解

呢4隻1隻都無

終於肯解

獅3呢

神氣解除！！！

嘩屌你老母等咗咁耐終於有巫女組神解

寶寶又勝

唔知會唔會re re島呢?

隻刹那永遠露卡已經準備好了

咁大改法應該係時候2.0啦

呢4隻得1隻無

呢4隻垃圾

終於執笠

無隻男
肯定得佢解完係勁

關我撚事

水樹bbg

終於

event呢個唔錯喎

好波 今日開始重拾興趣

回歸白貓

剎那一定解得最弱

齊!

推薦職業呢個加唔加都無所謂啦

有用

好波

家下都用唔著啦

多謝貼圖
冇興趣睇live

佢細石所持多過9999既？

即係有咩用

咁唔貼了 應該冇人冇睇

開左上限19999啦

你都可以

改咗19999好耐喇喎

衰咩坐咁耐

好耐冇玩

梳 全部得幾千甩 唔知添

有冇d特別少少
未有嘢重拾到興趣

好波 改得好

你有隻男斧神解囉

攻略網失業

大王子

咁隻game會好玩咗？

Hoball!!! 即刻回龜

可唔可以改到入場前就知自己隊野攞唔攞到d隊伍要求既王冠
唔識日文成日入左場先知唔符合

學日文

五十音都唔識

咁又唔係喎，game 裏邊會唔會講比你聽茶熊校桌擺邊？

佢加咁多功能又點
咪又係抽唔到新嘢冇嘢好玩

唔識分係全隊要指定職定隊伍有嗰隻職就ok

知你期期抽唔到 仲賴死唔走

叫下春就有 你最興

一周年兩周年識咁諗就一早過左PAD 啦

嘩係喎

google下都揾到對照啦

白貓已經成為最複習既手機驚

我識條春

可以整武器set

但抽野最易中既驚

Ok喎

太監果然先係了解玩家既人！！

但對我黎講次次都係用乜set乜

真 良心GAME

跳船冇改過嘢喎

問過為誰鍊金未？

呢句真

次次都係拎把專武就行

茶撚係咪無乳宮天

有幾複雜
抽到 有得玩
抽唔到 放置play

其實呢d野好基本

仲有冇圖

棄GAME都係好簡單

唔明點解叫咁耐春都棄唔到咁複雜

呢次加D野好似又幾好

陰濕野,有5石

已經可以預先睇到佢哋着校服個樣

白貓做乜9
Kekeke成千人

想屌！

咩模擬器來？

以上全部改動5週年實裝

禾BBG牙
never lucky

ken醬
一句就戳中痛處

屌你, 又要抽聖女, 茶撚幾時開?

屌 原來mk嚟

同安倍政權一樣，冇一個似樣既反對派

Up咩？

碌上去見到retweet有得送抽 有冇人開bot刷
利申乞衣 見到呢d有反應

問協力用唔用得

跟著呢

唔會五萬都過唔到掛

發現chok特登吸緊唔妥力
聽日肯定一抽中

辣殺

收到風
sao合作

最後一定話今日大佬我好高興，9萬照送！！

土地不足！

解決土地問題

哇，Maxlv建收起照有用

我講句早晨都會有唔妥架啦 慣咗

德政！！！

收曬入倉都有效果????

好波！！！

不得了

以後空島都可以玩裝飾！！

呢個真係好波
買個18件麥樂雞chan幫白貓慶祝下先

咁咪可以空好多位

不得不承認
太監已經超越左$#大樹

真係變空島

Ken哥好波

yes

白猫香港

拒絕承認

陰毛成功,可以明正言順走

土地問題

唔捨得佢 唔好呀

宜家差派返多d石，白貓就復活了

請珍惜鳩毛

本身都空左半個島

冇咗鳩毛嘅白貓 已經唔再係白貓 棄驚

佢今次已經變左佈景版
企係度唔出聲

之前$#整果個乜乜寺
最後10條問題解決1條

太監乜都唔洗已經知玩家想點

咁個島有咩用
全部升完就收起
有啲咩建一定要放出黎先有用

打J建

你無個島點升?

set裝茶熊課室之類

你收聲 淺井是最好的

空晒島等人入村可以清楚d見到自已堆限唔好咩？

棄咗

課金未

牙chok先有用
非洲人都無得睇

day day for gum

$#一句やろうよ！係我繼續白貓社畜生活既動力

an dog is back

好ball呀 歐洲人又屈

[I/A]

課金勝

andog 揮手

月卡制

幾錢？

原來仲有人唔課白貓

即係課金抽必中大混雜POOL

又迫害無課玩家

早川bb換腳pose

迫害

齊左咁點算

都唔會抽中

唉 次次啲週年限all in完一隻都唔中
Never lucky

星虹

有咩用
不嬲轉盤都淨係中石

唔好抽

拎星虹換磚唔好咩？

抽星石換虹武囉=.=

究竟係抽2017前定2017後
2017後課黎托

前都係送10抽1

好波 我愛你

太監究竟要講幾次sorry

射咗

唔係包埋期角咩
咁我不了 中撚硬期pool

曬氣，個課金pack唔吸引

係咪world end個島會爛晒冇得俾你起？

硬係覺得早川唔太開心/投入咁

竟然有同志

我地鬧咗交

手足們做到嘢

頭先同佢嘈左交，今晚呵返佢

比人轟沉咗空島

又係課金嘅時候

諗太多

唔好,成日俾人moon住

白貓無cc紀念課金pack之後將佢變月卡常駐化

咁耐淨係課過ZC

冇人了

終於過五萬

一萬7 > 3萬4 > 4萬 > 4萬9 > 5萬3

以後每個月都要課3次金獎勵自己

我係要mon住你呀，吹咩

Yes

佢條褲好似泰國嗰啲fing J bar costome

岸尾大輔轉數幾快 好正

睇緊Youtube直播既都係5萬左右,個數差唔多

+17k>+17k>+6k>+9k>+4k

咁快無人玩了

課哂咪送好多人

召集原宿手足

嘩你係咪痴撚線架

你地係唔明非洲人抽到底先中既痛苦

收島風
太監都有人吹奏

論文佬又勝

白貓都玩富者愈富 貧者愈貧 冇啦唉

島風

未聽過非洲人會中野囉

仲差成3萬5先到target
即係唔撚洗送

寶寶打個電話去就搞掂哂

唔夠數會造馬架啦，你使同佢地擔心

靠你了煮直

靠你了寶寶

我又扯了

等寶寶好消息

今之冇夫人

呢part係up咩

乜嘢色

漫畫出第4卷 作者出黎宣傳

啲goods幾正 買

ar sa露背

好日唔上post一上就要洗眼

買PREMIUM SET算了

睇多幾張再洗

腳型好正

打比我老死龜囝開龜先

miss u fatass

增肥叔

買買買

買買買買
超撚抵屌!!!

綠色星狸

想一次過買埋1,2

有野買啦

金袍tee

MARU

我要買早川bb嗰件

個生送係咪做到11點？

staff嗰啲好正

want buy

應該會超過11點

寫手組件T係個skip制

著出街就可以同6爺賭神相認了

左下

投注站見

想買，但冇理由on99就咁買件衫轉運架

ar sa打俾我

白貓post團購

新限遲遲都唔講，睇泥太廢要skip

你係咪第一次睇生放?

躝先

回龜！！！

仲未有新限

好大

好耐
快啲出新角介紹

新限呢

咁衰，要人由頭跑

完左生放應該係av現場

跟！

早川bb

萬人

去梅田望吓先

$#同太監激戰

3500羊

100回+5....

100+5?
咩事

100回+5

好快！！

日日送

無撚用 都唔中 無新野玩

個pool有d咩？

齊角

乜撚野

最驚又限海外信用卡

但分開人物同武器 想全部人物

凱旋1~4

咪又係抽饅頭

啱啱撳撚哂40次唔中汪汪

Down番驚了

嚟料！

瘋狂玩腳

杉田

皆叔又勝

咪又係唔中

杉田again

饅頭券又嚟

用早川bb隻腳嚟出精！

杉田智和！！幾時可以有新角

bi

屌 咇撚咗

杉田係咪好想出角

笑撚左

咁睇法新角唔top1搵鬼抽

我都唔記得原來組長有角色

佢宣佈動畫化我即刻課

咪出左傲慢囉

黑色藍面法老警告現正生效
表示白貓post廣泛地區每小時有超過70隻藍面法老出沒

係咪講左銀魂neta 定點？

本番

本番！

嚟了！

top1

真係有既個個月課果pack支持動畫化又點話

除定褲

1抽

d嘉賓真係齋坐

我成疊錢寄俾馬場

今年無合作預告?

有玩腳

好撚慘

對腳一定好攰

mira 嬸嬸掃腳

萌香

造馬

屌你老母要睇呢條友5分鐘

好想屌渚bb

等我陪佢去個廁所

1男 2女 av劇情開始前互相多多指教

呀龜

呢兩條女係乜水

我後宮

女優

得60k 做嘢未

休憩中

條女幾正喎

屌過 唔錯

改變主意，今晚可能買

Gun

ha jor

以後每個月要課3次獎勵自己靠你了

渚咁正冇人提

你屌埋我果份

who ar

萌香正好多

都正

twitter
伊藤萌々香
渚 :

20歲 想屌

課金果張卷係任揀一隻角

米拉留返俾你地

88淺井

牙鳩要走啦

鳩毛

BYE

好感人
白猫永不滅

阿鳩

真係走？

識屌一定屌米拉
大淫妻

?!

任天堂

屌,switch

鳩毛頭

switch

點解有老任既

原來係炒新聞

老任?痴左線?

Switch

WHAT THE FUCK IS GOING ON

SWITCH ???/

老任又勝

呃晒全世界

老任又贏

學埋gbf d野

老任笑死

比任記吞咗？

同任記傾掂數？

丫屌...號鳩晒

吓

都話最後同老任合作

痴線
傾掂左數

馬場同老任嬴撚左,撚晒全世界

2020

慘了,真係執

沙沙叔

呃晒

要買switch了

同任天堂和解左啦

老任大敗 白貓又勝

俾人告仲同對家發展到咁

好假呀屌你班演員

又要抽過哂啲新角了

個官司唔洗打喇

同老任合作

老任你做咩呀

鳩仔化干戈為玉帛

白貓又再戰十年

白貓又勝

呃哂

以後唔笑任狗啦

仲唔all in
D角要重新抽過

今晚馬場身家會漲幾多?

一入黎就見到原來同老任單野係炒作
真係笑撚左 笑撚埋右

呢次真係要含喇

同世界觀新劇情

new project

垃圾公司同垃圾公司合作

股價暴升！！！

ARPG

似乎真係得肥KEN知

動畫化唔遠喇

Action game

造市呀屌你老母 證監會呢

咁牙鳩係咪真係走？聽唔明日文

唔怪之得夠膽出到同zelda一樣

今次4周年限係link同zelda?

國民手機驚

入左好多手

執笠限等一世都等唔到了

之前隻魔幻獸都諗緊打緊官司仲玩到咁大

出switch game?

係咪代表依家呢隻2020會執？

2020即係再戰到6周年

銷量44億,索索賴屎未

唔係

唔怪得今晚派福利派得咁爽

唔係無料 可能玩dlc地獄

諗返起之前有個post講老任告白貓
入面成堆留言係咁話抵啦 好開心

笑撚死me

真.白貓死忠

g持局長

局長好有遠見

推返個post出黎bin c啦

局長收到風是珍的

估唔到太監陰陰下咁 原來係實幹型

局長唔使自殺了，可以繼續玩白貓

搵我得,撚狗post我開

[專利毒瘤]任天堂準備收手機遊戲皮

無玩都幫手retweet左

今日係白貓大日子 唔好咁掃興

嚟料

黎料

黎LA

佢個樣陰陰濕濕又難怪大家咁睇

G持

Link啦屌

動畫

有動畫

嘩 高汁pv

食住條水出link zelda 一定打撚死晒全部game

幾有誠意

動畫 RESPECT

wa pv仲做埋動畫添

Chok仔出黎！ 有動畫呀

白貓 never die

chokjai又贏？!

男主B.B.

男主

如果出長篇動畫就好

男豬巧型棍

男煮型到

好高汁

黑化

男主 chi jor shin

尾獸玉

尾戰化

屌你成隻初號機咁

高汁

神作

尾獸

嘩屌，仲以為睇緊fate

課佢老母

高汁,唔講咁多,即刻課金

炸jor

啪啪聲 正

王之力

動畫做得好好

姐係變身屎啦

日本仔話獸神化
笑撚到我

動畫化？

課金 支持!

在座各位都係贏家

兩條女係咩人 認唔到

又要抽男主

仲以為虛無之王係大boss
原來暴走男主先係

好似好有誠意

今次pool唔係真.男女主2.0+條新女咁大獲呀

女主同二奶 好似係

動畫制作：A1

唔好劇透

赤龍帝

Pv動畫化

等聽日抽到先吹奏

尾獸
九尾

咪女主同新光王

我唔講啦 陣間好似初音果次咁

屌,3隻都想要.......

想要男豬

屌女主整容

咁會課到仆街

allin

抽

3隻

七大罪咁

仆街，真係男女主加條女

又抽男女主

我準備好翻譯喇

咁子安feel

男主3.0

粉紅毛係咪隻貓

好想要男主

黑崎一護

男主又大劍？

唉濕撚哂
唉唔撚驚

冇貨賣？ 兩次週年都要抽男女主

型撚到

嘩

白貓真係神game
男主都要抽兩次

又拎劍 又尾獸化到

劍

獸神化

咁你都講得出

男女主新職？

仲未抽到女主凱旋

課到齊

收啦,咁不滿白貓

個個就係等緊男女煮之麻

上次都未抽齊

Rune saber應該新職啦

得1250,點算

屌 原來簽左份44億嘅合約
證監會仲唔做野

75夠啦

1001

死都要出個斬系俾男主

KC已經抽曬D石

收聲啦屌你老母

得返1600石
希望月卡打救

大劍！

日本仔原來咁炒股 學到嘢

又係暗大劍

大劍雨宮天咁快收皮

神解？

大劍 skip

又大劍